到底是為甚麼分手你很清楚

點解？

告訴我吧 讓我猜得好辛苦